不忿送車尾 情侶擋巴士 打途人

不忿送車尾 情侶擋巴士 打途人

要聞

0:00

【本報訊】一對情侶前晚在銅鑼灣軒尼詩道追巴士時「送車尾」，奔出馬路以身擋車並大罵車長，一名男途人勸事主返回行人路，豈料竟遭暴力回應，兩男拉扯扭作一團，警方接報到場，雙方和解了事。

涉事情侶站在車頭阻止巴士行駛，隔着擋風玻璃指罵車長。

攔車漢稱女友遭車門夾頭

前晚11時許，29歲姓王男子與姓任女友往軒尼詩道崇光百貨對開巴士站準備乘車但來遲一步，王更稱2X新巴關車門時更夾到準備上車的任女頭部，之後新巴駛離站，兩人心有不甘走出馬路站在車頭攔阻巴士，並指罵車長，要求讓他們上車，車長未有理會，姓王男子喝罵：「你叫你公司出嚟同我解釋。」

未幾，33歲姓梁男子與妻子經過，梁不忿兩人所為，勸兩人返回行人路，惹起對方不滿，雙方扭作一團，梁更被對方騎在身上。梁妻喝止：「救命呀！唔好打我老公呀！做乜打我老公呀？」當時巴士乘客都走到車頭查看，馬路兩旁聚滿圍觀者，但車長沒有落車，亦沒打開車門。

途人指摘攔巴士情侶做法不對，胡小姐說：「唔顧自己安全，又阻住其他乘客；有需要可以記低車牌，再向巴士公司投訴個司機呀。」警方接報到場，由於雙方無受傷並同意和解，列作糾紛處理，無人被捕。

據稱攔巴士姓王男子為補習老師，開辦補習社，今年6月與一名姓伍女家長出席立法會教育事務委員會就小三基本能力評估（BCA，前稱TSA）公聽會，伍撕毀TSA試卷，王亂撒溪錢。至一星期後，BCA英文科筆試開考，伍帶同女兒與王到嘉諾撒聖家學校（九龍塘）外抗議，其間王更放火燒試卷。

■記者曾海帆

有途人上前勸阻，雙方扭作一團，攔車漢騎在途人身上。

條友好似着住條熱狗tee

熱狗真係冇個正常

勇武

隻熱狗埋條單親老母單？

洪仔點睇

MMA

咁都冇事 唔係話一打交就比人告架咩